你依家還 min pay, 仲叫我唔再收你數, 屌你啦

612前, 你撤回, 我當你還清

依家612, 721, 811, 831,咁撚多數係到, 你拉左千幾個手足, 仲比我地睇到成個政府, 差佬既仆街, 你依家先肯撤回, dllm

我同你地講五大訴求, 缺一不可, 一日未齊, 一日都抗爭
一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、成立獨立調查委員會
三、收回暴動定性
四、撤銷對抗爭者控罪
五、落實真普選

TUI

出黎行左10幾20次, 你先同我講撤回, 我屌你啦